門檻高、背後技術複雜、452萬? 4年前嘅FYP已經做到

一見到real time feedback依個功能,
即刻令我諗起曾經聽過UST有份FYP係做有關學太極嘅程式, 又係有real time feedback

於是我去google search, 屌你第一個就搵到

人地一年就做到嘅野, 你只係移植去手機度,
你用三年 仲要452萬 WTF

八段錦GE野你唔明GA啦

留名

人哋都要靠kinect cam先做到（即係好似而家iphone x嘅前鏡同堆sensor）
你普通電話app想做到相同效果真係...

我沙田舞王日日落機舖跳八段錦

你地班友唔識貨
畀佢地用架

Kinect SDK 有埋Skeleton Tracking
想用單鏡頭做到相同效果真係近期先有

除非可以簡化個CNN 如果唔係都係可能係set啲Trigger Trap 係個畫面就算

Kinect cam ive仔都寫到啦

老人家用埋o的垃圾山寨機, 點玩呀?

其實佢地用勁機定廢機都唔會同你玩呢d
得閒無野做同個孫仔孫女玩下唔好？

依家係香港，正行當偏撈，偏門當正行真係常識黎

去台灣求其搵個STEM台仔都整到 40萬有找，仲要係台紙 港共真係貪到出曬面

我起另外個貼都講，佢係咪以為個個都用唉瘋實或S9+

利益輸送常見的手段：

• 綁標，以不公正的技術標，榜定特定廠商才有投標資格。
• 圍標。
• 以過於低廉的價格，將公有財產販售/出租給私人或財團，不過在某些情況下這種利益輸送是合乎道德的，例如政府免費提供土地甚至補貼給鐵道公司，因為鐵道公司幾乎有高額虧本，但是鐵道可以大幅減少社會成本及政府支出；在臺灣，官員將其稱為肥肉配瘦肉（為了讓公司做對社會有利的虧本生意，給他一些好賺的生意補償），而高雄捷運的虧損就是政府給予利益過少的例子。
• 指定廠商議價。
• 先低價搶標，後再追加預算。
• 收買評審委員。
• 透漏底標給投標廠商。
• 使用基金會轉移資產。
• 將藝術性的設計圖或表演指定給自己人承接，但價格過高或成品缺乏藝術價值；這是因為藝術有難以估價比較、不能以傳統方式競標的特性，相關法令會特別寬鬆，這可以合法將大筆公帑（而非合理報酬）送給自己人。
• 政府持有的基金在進出股市交易前，先行洩漏交易相關資訊，也就是報明牌，供他人短線炒作。
• 有些法律會阻擋特定人物的不當利益而產生公共利益，民代因為自身因素而阻擋這種法案也是利益輸送，例如自家開工廠的立委阻擋更嚴格的排放及噪音法案，吸煙立委阻擋擴大禁煙範圍的法案，仍算是廣義的貪污。

lm

四百萬應該夠開發一隻大廠既中型遊戲喎

依家明顯驚死你班港豬唔知佢利益輸送

再乘機輸入"人才"

我中學都寫得出樹上春樹啲小說

係咪樹上春樹就係廢柴呃飯食呀？

讀書邊同commercial?

讀書做義工蝕下底都得
商業社會你叫啲engineer食空氣呀？

樹上春樹乜水
寫得出咁寫咗喺邊呀

八段錦啲動作咁撚核突，我係廢老都唔好意思玩

開心又關你叉事